唔做都做左 總之唔割！

請大家謹記雨傘教訓
一分化既話呢場運動不攻自破
前線情緒化是必然既事
因為佢地親眼經歷太多黑警暴行
我地呢啲冷氣軍師冇資格話前線手足
不分化 不割席

推呀！

聽日一定要做！！！！

理撚得佢有冇鬼！！！！

讓條路俾旅客，然後禮貌鞠躬道歉！！！！

今晚大家早d翻去，準備文宣！！！

大家要繼續團結
點解星期一咁多人 係因為我地對政府 黑警都好憤怒

我地會擔心勇武手足受傷、被捕。亦希望爭取更多民意去推倒政府

勇武手足會用盡一切辦法保護其他手足 同時用不同手段去打倒政權

手法不同 但係理念一致
團結一致先能夠戰勝對方

推推推 不斷學習改進 變強

推
我地要檢討 善後 唔係互屌呀
時刻保持冷靜 獨立思考！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－
唔該大家檢討行動唔好用d鬧人既語氣 字眼！！